梁天琦: 要擺脫舊有框假

架

框架
語音輸入

勇氣與智慧永不滅
今生只嫁前線巴
手足

2019年既程度只係一個舊框架

移左民再諗

擺脫舊有框架
但去玩議會

毋忘初心

d畫面咁靚 夠j成世了

死全家 黑警甴